10·5 超合作運動，全民捉口罩！

小至二歲，大至90歲，無論在街上發現，交通工具發現，總之任何地方見到都要即時報警，經警員查証後先可以放行！確保禁幪面法得以確實執行！包括港鐡職員載口罩都一視同仁舉報！

推

請幫推